{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013491",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "보스코 에스프레소 바"
    },
    "text": "ボスコ·コップバーは、高級材料で直接ブレンドして作ったバニラベースとクリーム類、砂糖を使用しています。 テイクアウト割引1,000ウォン(お持ち帰りメニューはテイクアウトX) ラニータは3,000ウォン、練乳コンパーニャは3,500ウォン、未熟なエスプレッソは4,000ウォン、モカエスプレッソは3,800ウォン、スイートキャラメルは4,000ウォン、グラニータは4,000ウォン、クリームフロートは4,000ウォン、クリームフロートが4,000円、クリームフロートが4,000円、500ウォン、チーズクロッフルは6500ウォン、ロータスクロッフルは6500ウォン、照れくさいですがクロッフルですが6,500ウォンです。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "ボスコ·コップバーは何を使用して作られていますか？",
            "answer": "高級材料で直接ブレンドして作られています。"
        },
        {
            "question": "ボスコ·コップバーのテイクアウト割引はいくらですか？",
            "answer": "テイクアウト割引は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラニータの価格はいくらですか？",
            "answer": "ラニータの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "練乳コンパーニャの価格はいくらですか？",
            "answer": "練乳コンパーニャの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未熟なエスプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "未熟なエスプレッソの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モカエスプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "モカエスプレッソの価格は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スイートキャラメルの価格はいくらですか？",
            "answer": "スイートキャラメルの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グラニータの価格はいくらですか？",
            "answer": "グラニータの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームフロートの価格はいくらですか？",
            "answer": "クリームフロートの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズクロッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "チーズクロッフルの価格は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロータスクロッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "ロータスクロッフルの価格は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "クロッフルの価格は6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 365
    }
}